連登茄汁車票殺傷力好大！攪到黨鐵好撚頭㾗！

內部員工表示好撚難攪！

大家千奇唔好做！

有乜殺傷力啊？

推

茄汁燴機件

邊個巴打咁有創Tao

頭先喺紅磡見到有幾部機都整緊

身為一個m記愛好者 隨身帶幾包茄醬係一件好合理嘅事

有冇白汁同黑椒汁

閘機，你見點呀?

閘機: 我有D 餓

落D茄汁冇咁熱氣

M記茄汁

花生醬

食多啲

見過有手足出閘用過呢招冇人見到

用多啲咸既野，電子野最怕鹽霧

我最近去10蚊店買左個收納盒
細細地幾好用

張飛唔好唔夠錢呀！
唔係張飛會係上邊走番出黎
咁就壞多件零件

茄汁薈車飛

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

全入面全部野壞晒，sensor 啦reader啦，入面啲飛又會癡痴住晒，總之就好撚麻煩！唔好試呀！

個人呢啡姐，又唔係專登

呢個真，我見好多機都用唔到飛岀閘阿
封左

真 今日返工見到得返一部

may姐:落d雞汁仲好味ar

唔好咁啦

黨鐵對香港人咁好

茄汁炒蛋好好食

放過佢啦

酸性

MOS BURGER茄汁?

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

煉奶

Btw金拱門拎茄汁洗唔洗錢？

可能遲啲茄汁都一蚊包

咁得閒要拎幾包旁身啦 最鍾意茄汁

咁點呀？要加d咩先可以中和返？

咁d遊客點搭鐵

其實用AB膠會唔會仲爽

薯條

遲啲差佬喺你身上找到茄汁會話你有攻擊性武器

甜酸醬辣醬乜都得嘅

本來都無人做 一話有用 大把人做

識玩

push

咩事

閘大大

見過麥樂雞甜酸醬

膠水

千島醬得唔得?

既然黑狗要拎八達通record咪唯有轉用單程飛囉

記住買完嘢要拎收據呀，理財有道

褲袋包茄汁爆咗咁唔小心

去BBQ搽蜜糖

蜜糖都唔錯 黏度夠高

你咪見到囉

八達通reader可以點處理

離過題分享一下薯條密技

識食M記薯條一定係叫薯條走鹽就問佢攞額外一包鹽
但就咁撒鹽上薯條又會痴唔實，一拎起跌返晒落嚟
所以高手通常係落鹽係茄汁，搞勻佢再用薯條點
咁條薯條就會有茄汁又有鹽，啲鹽仲唔會跌返晒落嚟添
Ummmm Yummy

好賤呀.jpg

腐蝕性液體

dim jack

Subway咩？This This This

別推推推

金拱門攻擊性套餐

[10.1]主線任務:全港旗桿升起
chinazi

餵食閘大大

鍾意飲咖啡 拎咗包糖漿

茄汁 叉雞飯 仲有乜嘢食

好諗頭

唔好推啊 閘機好慘㗎

慢慢嘆

幫推 希望真係壞到機

831 太子無名義士

要用幾多次先見效

自動售票機入銀仔?

蜜糖會唔會仲好

解決方案：唔再賣票

PISH

此風不可長

有無人試過入硬幣落埋機

糖漿好似仲好

搽係張車票底

唔好再推啦

咁樣做唔啱㗎

汁

千祈唔好呀

閘機：好味！

利申：死物傳心師

聽到都覺得好味

m 記茄汁有唔少鹽

都有得諗喎

不推文回覆 ［原因:對黨鐵太大傷害了］

唔好再推， 黨鐵啲維修費又爆升， 好很慘。

呢部過唔到可以拎返張飛第二部試下

我見到好多人都會用都會票
如果每個人喺最後一次用嘅時候都加料......

茄汁係面好顯眼
白膠漿係底無咁覺
不過會cctv捉人 我估你地黑衣時份先玩？

預感好快唔比買票
淨可用八達通

嘩遲下會唔會有暴徒痴膠水㗎！

唔記得左買飛係督去邊個站，分分鐘要成條線試晒先記起自己要去邊個站出

我冇嘢講，推

鬼知果個位入飛定銀仔咩,
見佢票價有零頭咪入碎銀囉,
入錯幾咁奇,
林鄭媽媽自己都唔識過閘啦

識食梗係食甜酸醬

咁佢都會票既計劃都可以直接摺埋

唔好搞咁多啦 m記有免費唔係咁用架
又鹽又茄準又AA膠

金拱門嘅嘢係攞嚟浪費

用煉奶/蜜糖/水果汁會唔會仲有效

抹落車票底 走cctv

有一樣要小心就係車飛有你指紋,有機抽後算脹

閘大大 餓嗎

正

脆香雞翼隻醬好食啲

好肚餓

全力支持禁售茄汁

唔知popo會唔會將茄汁列入危險品

logical failed

點算賬，我個人唔清潔都罰？同埋呢張卡係重用

有種透明軟膠套，一濕水就會痴住個隻

可以加d鹽水落去，又唔易乾，然後擺著地鐵飛落去，出閘就拎出黎用，完全神不知鬼不覺

九成九人都八達充出入
殺傷力不大

你地忘記左煉奶都好好味

Push

八達通機呢

買支鮮露兜住啲豉油入落去啦

依家轉

曲線話自己唔係人

好暴力，唔好推

芥辣

屌果日做PT 入機入面搞到我好喱HEA

大家千其唔好

個個都咁做，仲洗搭地鐵嘅？

硬幣導致感應器磁通量改變
work

蕃茄醬好似入面已經加咗糖

我睬你都戇鳩 我照俾錢搭港鐵又點

上面留言，試下留啲面俾人

唔好咁做呀

我....我有啲肚餓啊

啱啱放監？

明明就係香討班人用茄汁
唔好老屈我地
負評先

我老母張都會票奶咗手足既茄汁不過老母黃無點清潔第日再入

我比你搞到好想食薯條
咁好食一於拎多幾包先

屌你

白汁

千析唔好試呀各位

泰式辣醬

巴打小心秋後算帳
搵其他人幫你出post啦

加啲薯條中和番就無事

用強力膠痴個防RFID 卡套上去八達通reader
所有八達通就read唔到架啦

好撚on9

居然有人未睇過
車飛點醬餵閘機

加d 糖吊下味， 正好多

八達通reader可以點處理
用強力膠痴個防RFID 卡套上去八達通reader
所有八達通就read唔到架啦

Pish

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

很痛心。

幾百人指膜，慢慢查囉

識fd 做閘機操作師
佢話長時間係部閘機入面好攰
最想吸收糖份補充體力

千奇唔好

牆灰加錫紙會唔會仲刺激

有無reader 個圖樣，colour print 出黎痴塊錫紙再貼上個reader到

呢個要推，最好出面貼多張平時八達通機嘅圖
睇落好似無貼過嘢咁就無敵

鬼都上連登

練奶...........

好過跳閘

大企業內鬥緊金拱門同黨鐵

好味道

good idea，健康兼守法

咁用都會票咪好危險？
如果日日都咁啱用同一部閘機出入
咁咪好易壞？
真係唔好亂玩呀

Mythbuster 試過用莎莎醬+電解 “拿”爛鐵窗
原來莎莎醬都有d腐蝕性
之後佢地自己混醬，結果就唔記得了
有興趣自己睇下

善用m記茄汁
同時消耗晒兩邊

係MK見到有個黃衫職員後生仔打開部機之後係度笑唔知係咪入左茄汁

咁揼本?
正啊

你用嚟做乜?

我話茄汁啫！你地唔好攪甘多汁出黎甘撚有創意得嫁！唔係推呀！

話說有次我食海鹽雪糕唔小心整到部電腦，點知成部壞咗
大家要小心，海鹽呀海水係電子野嘅天敵，掂到唔理嘅話，海水海鹽會腐蝕零件，千奇唔好將跌過落馬桶嘅車票擺入去

唔好推呀!

鐵板上

黑椒有粒粒好咬口

唔好推啊

麥芽糖好似仲難清

唔好推推推推

我鍾意食香口膠

用中資既野去打擊黨鐵

我想問你唔識地心吸力？？？！！

有冇蝦醬

諗起都痴😂😂

走金拱門食個早晨全餐

求下大家唔好用老鼠膠呀！

即管睇下幾時禁撚埋帶金拱門食物入閘

屎

解決方案：人手收現金

我鍾意齋啪茄汁 吹呀

真係唔好用老鼠膠
一痴左入面零件塞死晒

即左先定成包入

蠔油味
煉奶味
正

推。

我有個變態癖好 鐘意齋啪茄汁

大窩口都有!
前面個呀姐插完成張飛都係茄汁

好正常啵
以前細細個就聽過茄汁狂途

柴灣琴日都整緊

認真細嗰好鍾意就咁食包茄汁

之前沖完杯熱咖啡唔小心倒左落 keyboard都洗到仆街

係一件object

芥末醬得唔得， 過完機出嚟好似黐曬屎咁樣

人嚟 餵閘機食茄汁

咁都諗到cls

用黎裝卡同埋裝醬汁

大窩口一個員工一個姐姐都清唔掂 大家千其唔好玩膠水

電氣部件唔可以濕水，核心部件bad contact的話整就嘥氣。
狗鐵依家講明無哂spare件，自己諗

鹽 糖 定 茄汁難搞啲？

示意圖

金洪記喲茄汁加落單程票

你地整壞閘機 搞到遊客出唔到閘！
佢地仲以為拍先出到

緊係即咗先啦大佬

薯條乜乜乜😀👍🏻

如果就咁整汁張卡work唔work

辛苦晒啦

cls
ppp

絕不忘記

點蜜糖又如何

very smart

唔小心整污糟左張車飛姐。

點解唔用AA膠？

見證過入唔到飛，隔離啲閘又爛哂無得

落調味料都要小心鏡頭

吊唔好啊
靠買開特惠飛搵食

M記唔健康

妖咁仲推

可能驚出唔到閘掛

可以混醬

唔推

登記埋交通補貼就知你係邊個

放工見到閘機壞左 大家千其唔好買飛唧茄汁插入去呀

岩岩旺角比我整壞左部
唔知係咪放太多茄汁
張飛直頭出唔到

卡片盒黎

發夢就發夢
唔好ff太多

味道一流

港鐵要投訴m記

我買一個站嘅飛去出閘
諗住係上面張飛出返嚟可以玩多兩部
點知張飛一入咗去就直頭出唔返嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 黨鐵機件野 唔整野都自己壞架啦

花生醬加煉奶得唔得？
想食格仔餅

一件頭黎架

閘大大都話正

用噴壺周圍噴海水
為港鐵帶來海洋風味

721 811 831 新屋嶺

個閘口話比我知佢鍾意食甜野架

遲早實名制攬炒

大家好過份

整壞哂人地啲野

唔好再推啦

屌你
唔係質疑你

我冇野講

見到都冇用,又冇話過唔可以用污糟左既飛

我地一早講左攬炒

實囉屌 驚閪呀？

每個人用飛前用保鮮紙包一包
機入面幾十張一舊舊嘅保鮮紙可能會塞到爆開

屌喺黨鐵入面笑咗出聲

哦

你地唔好咁啦

唔驚呀
話俾旅客知同中國一樣

直接浸鹽水？
好似有人講過

買飛入銀仔都可以點茄汁

求先見到啲職員整 原來係咁

佢話張飛喎
哈哈
劉備關羽張飛呀

哈哈哈

黨鐵你要與民為敵，真係好自為之。

要整你有一千種方法，你點防？

好的

用開蜜糖當潤手霜 張飛有蜜糖係好合理既

正義之事

你班仆街食完m記唔洗手就去搭地鐵

我無野講

買返飛囉屌。

做得好

唔好咁喇

你知啦，打工仔好忙架嘛，
順手食埋m記，唔小心淨污糟張飛
有咩出奇啊？

但係絕大部份機都係用八達通
影響極微

蝦醬？

見一部整一部就啱啦，之前喺上水見好多支遊行排支那寶機買飛

茄汁酸酸地夠曬開胃

吓？

漿糊筆加幼鹽

好奇一問，平時拍咭嗰位如果用強力磁鐵拍佢，對佢有冇影響

閘大大，你肚餓唔肚餓？
我買個分享麥樂雞餐你食。
有蜜糖醬、芥辣醬、檸檬醬
要乜有乜

tui

好似好吸引
但而家好多人𥄫住晒

哎呀 食薯條唔小心滴左幾下添

茄汁加膠水
千祈唔好咁做

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

原來用摺櫈打阿伯係佢!

屌睇到好想食薯條

食咁多甜野我覺得佢想飲可樂中和下

正～仲要入多佢幾次，加醬加醬

爽

千祈唔好做呀！

做手工嘅朋友請善用uhu glue

仲有牛油 、煉奶同果占

閘機係多士

你個名

A A 超 能 膠

幫雞件去骨

如果全部飛出閘既都壞左
都會票嗰班就

漿糊筆好弱雞
細個做勞作都痴唔實

玩過呢隻魔法櫻花樹，將盒藥水倒落卡紙等12個鐘就會結哂晶變左棵櫻花樹。
如果唔小心hi左落將卡部閘機會唔會生滿哂

仲乜撚嘢M記呀屌你

有個師傅 佢做維修
試過同公司嘈交
遲職前 唔小心張
蜜糖用當錯係潤滑油

佢話聽老師傅講
機器用左蜜糖會越搞越杰
最後整壞部機
所以大家要少心
唔好張蜜糖當錯雪油

有老閉, 記得蒙面

驚既就唔好揸咁多, 少少地邊個覺

凡士林如何

有number ar 大佬

UHU🤟

天氣熱=出汗=有機鹽+水
人流左汗摸去張卡，出左事咁會唔會俾人告

次次都係咁 乜鬼嘢都影

都話唔好得罪香港人人
香港人最鍾意搵唔同方法搞鳩人

幫下你改番

我鍾意食金拱門 去到邊都要食 茄汁乜乜乜

number 都show 埋
死士？

攞張卡抹汗成身臭汗味撘車就唔好啦

聽人講蜜糖都ok

題外話，根據我啪咁多年茄汁既經驗，老麥既茄汁包裝上有一個數字，係代表唔同茄汁既酸度茄汁好好味

其實香口膠都幾好味

陰公豬

喂呀

腐乳

不如執左佢啦

有個FB PAGE教人做,應該佢地圍內都真係有做~

最近秋天嚟啦 我呢啲廢J要搽好厚嘅hand cream
唔小心hi咗啲飛到點算

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

你地太過份，機器無罪

尼個好勁 剛剛睇住佢地係到整左15分鐘

.

卡+屎會點

請閘大大吃茄汁慰勞慰勞

831 義士

可以順便去麥當勞買埋薯條， 袋住上地鐵。 咁有包薯條喺身， 未有時間食，有兩包茄汁喺身都好撚正路呀

shark shark 🦈 粉

你地唔好再推啦

神不知鬼不覺

成包入你都講得出，師兄你都幾幽默喎

WTF

不嬲唔係有個人住咗係入面收飛架咩

餓到就嚟死先俾茄汁

鹽蘇機件都好食

手眼唔協調人士表示，M記茄汁好惡搞，試過搞到茄汁滴到一地都係，極驚青。結論係此方法適合經過專業訓練人士使用。

手殘人士表示想繼續參與，發現原來用一條橡筋綁住一包出前一丁麻油包，麻油包頂搣開一小角，經測試後閘機表示歡迎，好味道。此方法適合手震震又驚青人士使用。

老友介紹大家樂有外買裝辣椒油，包裝極相似，仲有少許辣椒粒，擠壓下啲油應該噴射式B出嚟，抹到hi hi ，期待測試結果。

拎茄汁但係唔好幫襯呀

買飛啲銀仔點茄汁都幾好味

妖！！！

無印有啲裝hand cream既樽賣

放你老母臭閪 黨鐵仆街死啦屌

仆街

光復香港
時代革命

dna

麥芽糖

我用酒精

有為 你無事吖嘛

單程飛浸濃鹽水點睇

真心抹一抹無野！有幾難搞？

大家千奇唔好咁做呀

諗出嚟個位真係勁

唔好再推文啦

鬼 connected

清算警畜 你我有責

遲早袋住包茄汁或者鹽水又話藏有攻擊性武器

sor㩒錯負評
btw咁係咪要成部換?

寶礦力+麥芽糖呢
電解質有冇用

無用 討論過

唔好 金拱門免費攞吤

要1$包

藍屍先玩屎

太耐無食唔知

高濃度鹽水最好

有冇link，想睇番

又話會蒸發啲鹽水搞壞機械野

唔夠威力

即刻好肚餓

有冇巴C一齊黨鐵站派茄汁比搭車既人金拱門有時真係唔記得比茄汁d客嫁。

屌噤錯負皮

用面油紙索鹽水，再癡落張車飛到。

張飛唔吸水，所以醬係有效好多

蜜糖加鹽好野味

我日日都食薯條

M記廣播 M記廣播, 附近將有大量人群出沒, 奉警方及港鐵呼籲, 茄汁供應將會暫停直至關鋪, 敬請原諒

推呢個

收到

We connect

去d唔夠錢出既閘玩下， 唔知張飛出唔出得返黎

其實唔係部部機有飛入

今朝經過旺角站
見到班職員對住幾部用唔到既閘機好頭痛咁

砂加白膠漿都應該得
咁不如玩埋木膠水泥

。

八達通用強力磁石得唔得

屌咁你地搞埋八達通機咪仲衰

蝦醬
機件再加熱

仲有呀
黨地內部員工話好在果日比人推車頭逃生門時
無人剪左旁邊果兩條帶
如圖：

唔係嘅話唔知點開翻架車翻車廠
你知啦
度門跌左落黎好麻煩

想測試下唧啲茄汁落感應會啲人會唔會唔敢拍卡

有創意我鍾意

This way sir / ma'am, just jump

岩岩見職員開咗部機同d清潔姐姐抹

唔係話閘機係有個人係入面做架咩
千其唔好見佢肚餓比啲茄汁佢點薯條啊

食少少茄汁先啦 唔好餓親

極致簡約嘅想法,
我睇得出巴打你好靚仔, 好醒, 好有頭腦,
閘大大今次一定可以食得好飽

蜜糖

有無手足講下點發夢入飛
係咪「吱」啲茄汁上去再入就得

高濃度鹽水點黐係張卡度呀， 不如直接 hand cream 加鹽啦

屌咁麻煩就唔好搞人地啲機啦

你班仆街我見一個影一個

仆街 本人成世最憎就係啲醬 好撚嘔心

屋企好多去黨錢整野食

鐵*

屌你, 咪撚咁做啦仆街

鋼膠都唔錯架

漿糊連車票都恐佈
根本無得清

真係唔好咁玩
真係唔好咁玩
真係唔好咁玩
重要野要講三次

咁粗點剪呀

老鼠膠

鹽水有人試過嗎

777 好快又探習大大

好有創意

人黎 餵閘機飲茄汁

呢啲就係 乘其不意

識食呀巴打

其實呢類非牛頓流體會唔會殺傷力大過其他

香討茄汁

呢招勁

痴鞋膠呢

你唔好老屈連登巴打,
連登仔邊撚夠膽敢玩
係香討同BK D人做

會唔會自己都出唔到閘
gur架係度又跳唔到

勁

強力磁場可唔可以整壞呢啲card reader

食完呢款糖成手都係糖粒，如果將張飛放入成個包裝入面shake 應該成張飛都係糖粒

有表面張力
可以短時間留係背面

講真個 Ticket Slot 被 Jam 只能夠成個換，因為要修理又要拆晒黎整，都幾煩，但好少要用到個 slot，因為多數係拍卡

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

等半乾先入卡

呢個玩法唔好係觀塘綫玩C-train 大陸車
大陸車開左度緊急逃生門要番車廠先閂得架

AA 膠？

師兄識嘢

好似係咪隧道唔夠位閂唔到隻門

咁豉油囉

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

R

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

下次整多幾條薯條
入閘機表示做足廿幾個中冇嘢食冇補水
好橙

做咩紅色ga 張飛

閘大大，當年我分咗個包俾你！依家請返你食茄汁

入閘機入面個位員工想要茄汁撈飯姐

唔好咁做

立即普選 否則攬炒

痴膠落飛嘅話夠錢都話你唔夠錢彈飛，會搞到閘機自殺

恭賀港鐵新城市進入收成期

整支膠水跟身算

支國品質高係常識

所有入野既機都怕

唔好推啦
啲機好貴架

大家樂、大快活自助拎

正呀做做下野有茄醬食

利申閘機入面番part time

佢講梗自己對手足

膠水？上課用品咋

不如射水落去啦.電子最怕水

閘大大表示好撚飽

認真討論 點解唔用超能膠？

太早唧會乾，入之前唧又太張揚

Hello 茄汁撈飯

金拱門

見到呢句笑左

下次買個譚仔特辣先

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

準備好聽日做

以前細細個好鐘意玩白膠獎塗手指，乾完後有層薄膜痴住皮膚，好有趣

茄汁好味

電子野最怕遇鹽水

個人建議
可以係茄汁上加D鹽
好食好多

簡單，易做，開心，難捉，達到目的，對手又辛苦！極致Be Water!

大快活下午茶有花生醬

會唔會遲d冇票賣 d大陸人好鐘意買票

部機嘔血呀

新招，可以加埋陰屍紙呀
希望部機唔好整爛d錢

部機即刻用唔到?

咁明顯 咪玩啦

屌 屋企放左勁多金拱門茄汁
都唔知有冇過期
今鋪唔係我想做架

可以試下裝藥果D密實袋, 入面裝定小量茄汁
size好fit, sip張飛入去再拎番出黎
d茄汁就平均分佈左係上面
低調又快速完成, 仲可以重複使用, 唔會整到成手都係

我好多白汁

其實咩都食左先, 唔啱食先嘔番出黎, 太肚餓

有冇人睇post睇到好心痛咁樣搞法

過期飛會彈飛唔開閘，可以無限喂

咁樣係咪會印唔到指模?

最後係咪要香口膠清清口腔

繼續用中資嘅資源搞鳩親中嘅機構就啱啦，薯條都唔撚洗買，入去就直接拎茄汁

V

以後黨鐵一隊兵守入閘外, 兩隊兵守出閘內外

唔知八達通增值機/買飛啲機怕唔怕茄汁呢

以後用人手查飛吧啦
創造就業又肯定無得攻擊閘大大

啲有菌鹽水點算

推 覺得呢個勁好搞

成日返工偷食m記薯條唔夠茄汁

利申full time番入閘機

驚貼紙，平時d銀仔既印花入撚左落去痴死左整撚到班友仆街

將食完香口膠貼落張飛背脊
武力99都會唔夠無名小卒打

Her 你老母啦傳銷狗，死返屋企吃你啲奶粉屎啦

劉備唔跳閘嘅手足嘅最強抗爭方法

都會要登記入八達通回贈計劃

原粒花生醬

閘機好慘......................

用鐵粉博佢入面短路得唔得

object found

閘大大開飯啦

小心有cam阿
大家千萬唔好咁做

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

張卡幾時都work, 不過部機一有異物入去，之後再入多幾張卡等啲異物行勻成部機...
從狗鐵角度，張卡重要啲定部機重要啲？

上次出閘見到 個職員抹得好無奈

成本低過跳閘呀

揸卡邊

有dna 驗架

黨鐵與民為敵真係好不智

m記或成最大贏家

黨鐵：屌你老母禁賣飛

自己參透下 講咁明就無謂

下 唔係應該奇趣杯咁咩

八達通增值呢

抵撚佢死

光復香港

收納盒方便循環再用

Good呢招好
醒目

依個都方便

KFC可以嗎? Jolly Bee 呢... 呢排唔去M記

又係喎...

茄汁免費拎

咁張八達窿點算

泰式辣醬唔知岩唔岩口味，屋企食剩好多

遲早玩到無得用車票過
無八達窿就唔好搭車啦

增值仲要用銀紙

閘大大鍾意食咩汁呀

香口膠有無得諗或者蛋漿

專登貼張紙遮住，避免食茄汁，我行過就會撕走

兩間大XX任自取

3M 171

大把貨

你係比卡超愛好者，身上有茄醬請比卡超食都好正常

辣椒醬我都啱喎

閘機都會肚餓架嘛

此風不可長識玩就個個站整

反kfc?

用兩塊包夾住張卡做八達包

m記攞包鹽，含係個咀到，一野噴落張野到

巴絲好有創意

叫你地唔好做，今日多個車站出入閘機嘔茄汁啦！！！

MAY 姐話要落雞汁

大佬，你地咗搞法，香港人點番工啊

旺角淨一邊入閘機都壞四部！你班茄汁暴徒！好可惡1!你叫七婆去邊個站慰問啲閘機好！

鑽石山手足好波！睇住職員發現茄汁慘叫

屌，行咗幾個站都發現有黃色衫睇實個出閘機，我淆咗

黨鐵鳩up主席已成為黨鐵最大負資產

你咁樣做會令到黨鐵晒錢請食物熊貓，唔建議你咁做

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

整鹽水浸飛？

部機成日卡下卡下 落茄汁都係想入得順暢啲咋

啱哂仲食金拱門既藍屍

閘總！！！！！

殺機無痕
黑狗扮示威者卜機再無意義

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

透明膠水

白膠漿

929

但壞左會唔會要令到佢換成部機

諗緊用防RFID貼加一張八達通機貼紙一野貼落去閘大大到
會唔會連八達通都嘟唔到

車票同薯條一樣同茄汁襯到絕

我

pushhhhhhhhh

你班暴徒都幾風趣